眾志我屌晒你老母

你班弱智仔成日出黎搞串個party
派夠膠未

8點愛丁堡
我屌你老母啊